(重要) 有關平野鈴子可能係日本極右，我建議唔好過份神化佢地

認真 如果連登仔過份實化日本極右係冇好處

因為日本極右佢地唔係民主國家既普世價值
佢地係唔承認南京大屠殺 支持軍國主義

首先國際會唔認同 鬼佬對仇恨主義好反感

而且會令到少部份清醒大陸人反感 eg 陳秋實

萬一國際讉責我地香港人同日本極右合作就大獲

同日本極右合作 對香港運動係冇幫助 好不利

所以上次民間記者會有日本國旗 我不太認同

倒不如搵 人權組織d嘉賓仲好 國際間較容易接受

所以我地同美國國會 人權組織合作絕對冇問題

所以請三思！

[國際文宣] 我要聽朝成個 FB TWITTER 都見到呢條片！！

周婷吸左 呢件吸右

推

我睇咗咁耐都唔明
又話佢哋禁愛國運動 支持軍隊 咁唔係應該唔支持我哋
另外 又話佢哋同 共產黨個個 乜乜科學教有關
點解要好似幫我哋咁？

利申乜都唔知 睇到一頭冒水

戇鳩

知唔知14年衰咩

係咪又想輸多次

總之一句講完

不要神化任何事物
每一個人都係大台

唔需要花太多心機諗
唔上腦就得

有咩證據證明佢係極右？

出夠平野po未啊屌
不推文啊唔該

點解又開多個post討論佢
明明已經討論得好充分
完全唔覺而家有神化佢
起碼唔係佢講咩都會聽
根本一路都係睇佢嘅行為判斷

如果你地覺得同日本極右合作冇問題既話

如果一日有美國國會議員or歐洲官員開名讉責香港同日本極右有合作

到時香港被國際孤立 中共就可以進一步打壓香港

到時係咪你地負上責任？

懷疑佢極右姐 如果佢唔係 合作緊係冇問題啦

萬一國際讉責香港人同日本極右合作 你覺得點？

同日本極右合作 對香港運動係冇幫助 好不利

老實講 你係咪想香港被國際孤立？

ISIS 阿爾蓋達 仲勁啦 唔通香港要同佢地合作？

你至少要諗下同佢地合作會有咩後果 對香港有咩幫助？

一句懷疑打咁撚多野又唔試下搵實質證據
你都好撚有心wo

今晚有兩個 post，6-7 位會員想分化平野小姐，關鍵字「平野」「神化」「極右」

Hello 五毛

睇下我d post先啦 P牌係到屈我五毛

有咩實質證據啊

半夜空群而出知咩事啦

可能 想大家提防

明明內地就係抹黑
標題就係帶頭盔叫人唔好神化
你地自己玩飽佢啦
我就從來無理過條日本妹既
不過你地啲做法真係好低樁下

夠晒多post提喇
推返正經嘢先啦